快d去上環！

點解今日地鐵冇乜黑衫

！！！